台灣人眼中的洪金寶

笑死人咩黃金寶都唔認得

肥佬=洪金寶

屌你！崇山寶嚟呀

喺小食店見到洪金寶先生，不過條友好寸，叫佢洪生都唔采人。

隔離仲唔係洪天明

味精粉

今天 我將 紅及白 獻給 大家

明明就係Albert Tam

蘇基當洪金寶
鬼佬就算，台灣人都可以認錯

紅與白ar

紅同白呀屌你

古佬

咁外國人分唔清都冇計
蘇基又唔出名

台灣人無睇國產凌凌柒